有冇人覺得元朗啲黃店特別高質

真台客 the basic accro coffee 香蕉仔（皮已收）御麵 三多 aello 水門 滔滔

仲有多寶 小息時間

仲有上海美食 啲包正撚到

魚一 忠輝 有得

阿玉下午茶

元朗撚表示睇唔明啲黃店難食post

我食親個啲都高汁

係巴打油左少少！不過照撐

居然唔講aello手調茶品

真台客 好食?

出門班柒頭中開伏就話黃店難食

正到仆街

#9請驗眼

不過真係未試過龍門！
啲撚樣成日話難食，係咪真係咁差？未試過！
我既立場係DLLM依加食間茶記LLMH啲人要求要有米芝連水準？

幾好

特登走出食間茶記 不了

我都係咁話

不過又想fc下

fc啲咩

手足借個位！支持下文宣！
抗疫不忘抗爭
【被打壓】我地paypal被封 ig acc被消失 大家幫幫手好無？

睇吓係咪真係啲人講到咁難食

食開元朗區 答唔到你 好少睇到屌黃店post係講元朗

真係無好味到比人𣺉紅油就有

好食

有得餃 南香雞飯 都超級好食👍

最愛滷排骨

覺得御麵麻麻
其他講既都高質

啲炸雞好好隻喎

梗係啦 你老母畀狗屌完先生得你咁聰明知我老母高質

元朗開食店
唔好食點企得穩

盲都識上連登

永年就係例子

上左岸係咁

呢間真係勁難飲 等得又耐

永年同b記簡直係元朗奇葩
未有反送中之前 響元朗跟本難食嘅半年都分分鐘摺埋

未上岸前係ok既，個仔接手後狗也不屌

魚一係黃咩

我鍾意食亞玉
水門雞我麻麻地

意粉 隱 呢
都好好食

上海美食一定要推

之前飲個芝士奶蓋提子汁幾好飲喎

推多寶, 唔推小息時間
小息時間就算黃都好, 佢個經營手法
詳細唔講, 諗下小息時間個鋪原本係乜, 應該估到少少

麺屋·隠 呢
水準高汁過九龍港島

匡樂冰室 焗豬幾正

有無黃既車仔麵同米線 唔想下下走去新北江啊屌

我都係去返醋頭家

永年本身都貼民建聯選舉宣傳
b仔就更加 完全係得個名

魚一原本係黃, 但黃個老闆唔做了, 好似同其他老闆唔夾
出左POST話魚一唔再關佢事

醋頭家不過前排飲太多飲到厭左
仲有茶理史

我本身以為成間都係佢 原來得半間
上fb睇返先知

仲有勝利牛丸/ 嘉麗園 呢兩間終極呃飯食

御麵個雞翼好撚正

4十幾蚊 打冷級雞排 原本諗住頹頹地食個雞排飯 點知一上碟大份又好味 完全唔係普通茶餐廳炸好哂再拎畀你果啲

地址 元朗 永年士多果邊

除咗蛋餅差啲，其他都大份又好味

多人幫襯無辦法

我個fd屋企人開

勤記幾好架

環保涼粉個名響噹噹

撈粗
不過好熱氣下次試豬軟骨

咁食唔食好
佢d野都ok

幫我同你個frd屋企人講 佢整啲包好好隻

元朗咁高競爭
難食少少都比人踢出局啦

神 最平果個抵食

正唔記得講㖭 個扒抵食到

我都覺佢D野OK, 尤其左口裙邊
唔食元氣之後得佢有得食

我就唔食呢間架啦

仲有蘿蔔糕好足料好好食

小松鼠

大角咀區笑而不語

搵日去食先

上過元朗魚一fb睇
佢話拆伙既係尖沙咀打邊爐漁一

二月去過食元朗魚一
明明佢個黃絲地圖仲貼係門口度

聽佢講都少咗啲鄉黑生意
之前大時大節好撚多鄉黑訂包
不過而家人流都旺

好想食the basic檸檬魚堡

醋頭家 凡直有里都冇人講

鮨文係咪黃，D壽司好正

C3呀？
佢杯凍飲同隔籬匡樂一樣大杯到自由斟咁

阿玉竟然冇人講
個老細勁好人

冇人講米米食? 個原條鰻魚炒飯都係CLS

Push

阿叔泰麵

元朗既黃店真係本埋條命
一定要力撐

係，漁一打邊爐，唔再係黃
魚一元朗壽司，唔關事

元朗嗰啲未反送中前已經食緊
間間都好味又抵食
仲要開到成條街都係

好多鋪頭之前未食過 係有咗黃店呢樣嘢之後先去試 一食

蛋餅真係爭啲
好鍾意食佢啲蚵仔煎

兩間唔同嚟 呢間係魚一 老闆意見分歧嗰間好似係漁一

南香雞飯呀
食海南雞除左水門仲有依間
都好撚正嫁

漁一(打邊爐) 老闆有分歧係咪近一個月內既事？
我係facebook元朗page見到寫魚一/漁一？)就一廂情願以為係魚一(壽司)拆檔

我覺得佢有少少刻意想做到光榮同龍門咁
不過啲嘢食係ok

唔太記得時間 但兩間係唔同嘢嚟
見到元朗黃店group有講過吓

我見到佢有寫唔啱飲可以免費再整過杯
利申：飲過凍熱飲都覺得唔錯

飛陽勁正

btw 元朗有冇黃炸髀同pizza
好鐘意pizza go lucky但好似冇表態

雞地有三多炸髀 pizza唔知

之前見過隔籬po話藍店嚟

水門份量好少呀

三多要去YOHO, 係茶理史對面果間地鋪執左

同啲朋友分開試過 無一個話好飲 初初都以為自己口味問題 又新街果兩間重好飲

勤記高汁建議巴打打電話外賣自取

元朗國

呢間網購，其他地區都可以叫

牛油果

鹽水雞

醋頭家奶蓋好正

又新街清玉都黃店

上次買外賣
個飯唔係太得...

啲扒係咪肉販佬
買過澳洲和牛又係好好食

個奶茶

去埋對面買花生糖

星期日叫過 明明話等半個鍾 但廿分鍾唔洗就有

岩岩上漁一睇返 係我搞錯左, 今晚即刻食魚一補數

呢間係Aquablue

醋頭家隔離再隔離鋪 食鹽水雞果間都好食又係黃

肥仔黎?
唔是在體育館果邊?

有得餃個撈麵好多蒜，好正
食完口臭

係 鳳琴體育館隔離條行仔

之前堂食雞扒飯 正到仆街
d冬瓜茶任飲

呢間次次去到都賣晒, CLS

依排唔開呀 疫情關係好似停兩個禮拜

個GP大半都係亞玉, 勤記, jaselab, 水門雞, aello
其實米米食都好正架

BTW窮撚食唔起jaselab

唔知佢預得少野定點
次次都賣晒

大件夾好食 鹽酥雞超香脆 炸雞排大過我塊面 冬瓜茶清清甜甜勁潤喉

第一次見下午茶去到7點

真台客

冬瓜茶好在唔太甜但係香

正到仆晒街仲可以瘋狂任斟 飲上癮

香蕉仔 皮已收？

永年D豬腸好掂喎,以事論事

本身元朗國都多嘢食
黃唔黃都唔關事

味道ok
但d 野食好似成日唔夠熱

執咗好耐啦

好想食勁記個威靈頓

Bro 3 food

Story steak and pasta成日食
阿叔都好正痴線

彩 拉麵?

屌 d師傅係藍?!

成個post都無人講番茄師兄
Ssp食過好正
雖然未開 但敢係元朗開分店好勇

唔係赤葉咩啲夥記都係同一班人來

woodsage呢屌你

D蠔大粒鮮甜

原本係多寶
睇唔明

係咪有間叫1987 kitchen ? 都唔錯

仲有彩
有間泰國西餐唔記得叫咩名
唔夠胃懲罰

泰yummy?

講你就講啦
原本係做咩架 成日幫襯

Woodsage 出糧先捨得懲罰 但個松露薯條好撚好食

元朗國黃店都係適者生存
以前如果想係元朗立足一定要好食或者出名
唔同其他區劣食都可以排人龍

食過間叫古月聚嘅台灣野都幾好味
係啲位窄咗啲

香港omakase推薦？

#61 #62

Ching識嘢
鍾意食佢個肉躁麪

見fb周不時都有啲疑似分化撚踩佢地

教育路泰yummy有埋宵夜

反而唔明點解多寶咁多人推佢啲燒賣，明明周街都係同一堆批發⋯⋯
利申：朋友做食品批發

有冇人知肥仔海南G係咪黃？

重有水牛芝士條！
高質到變窮都要罰

多寶全部野都係普通到唔普通既小食,無樣叫得上好食
係禮貌好d

元朗黃店每行幾步就有一間

呢啲咪叫出於污泥而不染囉

屌 佢龍門連茶記普通水準都冇喎

但係永年d豬腸真係世界級

元朗台灣嘢只服古月聚

竟然無 彩
負皮

最鐘意西餐 凡直友里同泰菜 阿叔泰麵
抵食又好味

咁囂張
我揾日黎食

仲有1523 釗級廚房，個鹹豬手真係

我上食在元朗嗰個page
都成日有分化L講佢哋

唔明點解逢親佢哋嘅post
都會有人話多寶好食啲

我自己去食，就覺得小息十分良好，真黃，好人，好食

咁分化法，真係唔知邊個經營手法先有問題呢

講完好似無講咁不如收嗲啦屌

想問下乜撚叫奇葩？

分化黃店，搞死其中一邊，最後又壯大唔到黃色經濟圈！

啲人鍾意食邊間自然會去邊幫襯，唔使咁多分化撚/打手

終於有人講 性價比超高

唔止有水 仲有酸甜味野飲好好味
有飯素送飯 任畢
沙律有番茄仔同粟米
最平嗰款已經好好味

有無食過佢個鰹魚湯限定隱，正能到

無呀,唔食魚

清玉梗係飲翡翠檸檬茶

其實質素就真係一般小食店咁 見到好多人吹捧到天上有地下無咁...咁當然佢夠黃我會照幫襯

古月聚無人講？

佢個炸大腸好撚脆，食落甜甜地幾正

上面咪有人講

我盲咗sor

如果因為小息時間黃, 你地咪繼續食
但我唔會食小息時間, 因為成家都賤
雖則我知佢黃

好似啲人話最好食嘅中菜去曬外國
咁應該包括元朗國

水門雞同肥仔黎

Btw 如果肥仔黎睇到依到 善意比下意見
你地落單系統真係好有問題 又慢又亂

清明 天后誕 都rap咗啦

多寶打手？ 黃都要比你話賤 咁多寶有幾清高幾pure?

佢新年出嗰啲芋頭糕同d傻先最撚正

黃店味道之首 勤記都無講

元朗既黃店幾時可以開多d係市區

巴打好似都唔錯 長毛老細好大隻 jed

下，咁多嘢講，即係私怨啦
私怨就唔好拎出來講啦

一隻手掌拍唔響
我就唔信你自己好地地冇嘢會同人結怨

我住隔離 多寶係低調黃的

小息時間就... 我覺得真係一般

一定唔撚係
一定唔撚係
一定唔撚係
重要嘅嘢要講三次

見到隻綠色嘢就唔開胃

呢間好似稍貴 但睇落好食
行過少少有間1523釗級廚房性價比好高

老老豆豆
我聽過多寶同黃嘅人 就話自己暗黃啦
但又繼續做藍絲生意
咁算乜暗黃，只係食兩家茶禮啫
咁先算係賤啦

黃怕咩講出嚟
多寶連一張文宣都唔夠膽痴

發覺好多人問邊間黃邊間藍
只要上地圖搜尋一吓就知喇

同意， 可能永年整體質素好垃圾，但我都支持佢， 因為食左十幾年我都剩係會食兩份豬腸一份魚皮鮫少辣 (個辣汁都正

小部分係。大部分唔係，成日俾我既印象係 想用黃色經濟圈谷生意額，求其貼兩張野就話自己係黃色，但煮出黎就是撚旦旦，真係好食既例如有 立哥料理附近個間餃子店 同埋 老馮茶居 係值得 再食過，其他都係食完就算

去到人身攻擊 好懷疑係咩來路 明明大家同一立場 但唔係扶持 而係將人地當做假想敵仲要攻擊

仲有蘿蔔同鳳爪

好一般

冇見過 真係唔知

吓 之前佢成疊揮春喺度俾人攞
你肯定？

小息時間就......你哋知佢同隔離嗰間舖有咩關係同埋隔離嗰間鋪係咩料就知道點解有人唔鍾意

個呀姐好好人
d飽好食又抵食

Lm

可能有幫過手足？

一般 不過好食過對面街嗰間濕鳩台灣麵十萬倍左右

pizza go lucky, 識食， 佢前身係韓點e家間鋪， 佢開門第一日已經食到上癮

好多都好有心機做喎
係咪你未發掘到咋
御麵 龍鳳店
求其up兩間出黎都好好食啦

小息好唔好食 就個人口味問題

但多寶低調黃講出嚟都笑死人
最著數啦個個話自己低調黃，可以做埋藍絲生意又得，做黑警生意又得，幾鬼爽皮

何況我個人口味就覺得多寶根本唔好食
可能我大咗先搬入元朗啦，唔係由細食到大
好多人係咁讚佢，都係食緊自己啲回憶
嗰啲雞蛋仔同格仔餅
又濕又淋

咁但係人地真係有捐錢支持手足喎 又冇理由因爲咁而話人地唔係黃

旮旯個青咖喱長通粉好正

真， 但太肥

有冇黃嘅茶餐廳好食，有時夜晚想食炒粉麵飯 乾炒牛河嗰啲都唔知去邊間

有間居酒屋《稚》都唔錯架
雖然冇酒飲

賺藍絲錢有咩問題

滿記

賺完用黎幫手足 但呢啲野有冇做又好難知嘅

醒目仔黎㗎

仲有小松鼠、古月聚都好正

亞玉冰室

搵就搵你哋錢
自己私底下有咩朋友唔到你哋管

終於有人明

咁不如講下佢地係咩事先啦 又要話人地又唔講原因 問你又講到好曖味咁 你好難說服人架喎

亞玉冇呢啲嘢食

滿記唔做夜市

古月聚

賺嚟自己袋都冇問題
你話有黃店覺得唔啱嘴型
所以唔做藍絲生意我絕對尊重
但唔可以話有黃店冇趕藍絲有問題

由元朗fb post不停暗踩小息踩到黎呢度，講親小息時間就一定有多寶撚出黎話幫襯多寶唔幫襯小息時間！屌你老味大家都係黃既咪各有各做支持下囉！喏食咪食唔喏食咪算囉！

成撚日話自己黃就係咁踩9對家，你係撐黃既就兩家都支持啦分咩對家呀！人地唔撚屌你，咪就係真係黃囉踩乜撚自己人呀？！小息擺名黃既你又懶係要攞d私怨黎講！又懶9係收埋唔撚講出黎暗踩人！呢招用左幾耐幾多次呀！

有咩咪攞出黎講囉！人地隔離好運來唔撚租俾你，你要搬唔撚順咪講囉！小息有老細係好運來太子女嘛一早知la，好運來又點藍法呀？中立既你咪唔撚好幫襯囉，小息太子女話明不斷說服老母轉黃la,你係咪要人同老母割撚哂先安落呀？小息係分租左架，賺撚到笑你估佢洗唔洗分租咁撚慘呀？！仲有咩要爆呀講la屌

一味話撐黃一味怒踩自己人！人地黃到仆街個d又無視！721一早已經表哂態支持！元朗有遊行出黎派水派茶貼滿文宣撐埋醫護呢d你唔撚會提既多寶撚！唔撚食咪唔撚好食囉唔撚好係度收收埋埋單單打打la!有野咪爆出黎囉屌你！

我話唔明點解有人唔鍾意啫
我從來冇定一個黃嘅標準
Triggered

明*
打多咗個唔字

個雞球好味喎

雞球撈粗

真係喎 喂講真多寶冇小息時間表態得明顯都冇比人jer住黎屌啦 但你屌個黃到發金嘅？人地阿媽中立嘅又屌 又唔見你屌多寶個老母唔表態？come on~私怨就私怨啦唔好扮持平 你地班打手係咁針人地 人地冇屌7你地算好比面 做人留一線日後好相見呀世姪

其實我食過哂佢幾隻牛
反而真係最平果隻最好食
佢個湯好正

要生存係鄉黑地方 一定係高手

我都係喺我食在元朗個 page
睇到眼火爆先出聲
不停咁單單打打 做埋啲小人動作
人哋黃到金都好厚道
有日我去小息問啲店員究竟多寶同佢哋乜嘢事
小息仲話大家同路人無謂講來講去，要互相支持咁

好心就唔好咁肉酸

匡樂個老世好似黃
但係個後生廚師係藍
果個廚18歲就搞大左人個肚，
開頭想做黑警但考唔到
走左去呢間野做樓面，老世賞識就比佢人左廚房
不過唔知係咪想做狗睇到試晒腦
係運動初期成日係facebook share藍絲post

其實好擔心蕃茄c hing 佢地出哂名黃 好驚比鄉黑搞 但又好想食 唔係住九龍好苦

仲有悠leisure食all day breakfast
但點解the basic好似日日唔開咁
好想食漢堡包

原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

咁係左邊賣燒賣果間定右邊賣小食果間？
以前食過多寶燒賣 但又唔覺特別好食
近排食過小息時間啲炸野
味道普通定勝在黃店

好食又好 唔好食都好
總之同路人就支持 我食得開心就得
唔好食咪搵過第二間黃店再食 無人逼你

最多咪俾人偷野淋油

有晚去巴打到叫外賣
成間舖勁吉以後要食多啲

匡樂冰室都好食

元朗人對紅油有免疫
睇下忠輝 清玉 水門雞
比牛屎佬淋完第二日元朗人繼續排隊

阿玉lunch有啲貴
不過有能力都盡量支持下

點解無人講老鳳？好似之前仲比食環搞

兩間都有幫襯 邊間好食啲就見人見智啦 講真兩間都還好啦
但係次次講開小息時間就智有人入黎抬高多寶踩小息時間 覺得有啲煩 人地都比左個合理解釋 話係偽黃又比唔到證據 喂就算係偽黃呀 人地門面野做得好足啦 比條生路人地行下好喎 係咪搞到人地摺就係好事就叫對經濟圈有幫助呀？
未贏就背景審查 呢啲係拖後腳

利申 好憎捉鬼捉偽黃撚

彩 沾麵好食

淋油事小 偷野事大啊

彩

經過咁多次都未入過去食
原來咁正 睇落

藍撚到黑

除咗魚一係咪得大阪

元朗有樣野好就係d黃店食物質素真係幾好 但係某幾間次次想幫襯都多人到仆街

大洋市場黃定藍？
漁一個位停唔到車買

小曼谷

我印象中係藍

係黃㗎咩啲青咖喱

黃咖哩最黃

轉手 係差左

想睇返原因不嬲食開唔捨得
快啲比返啲證據我 等我快啲放棄佢

係雞地果邊果間

多寶好撚正由細到大只要一經過多寶就忍唔住要買燒賣或者夾餅食

識貨

榴連樂園都好撚黃 點解冇人理

凡直係黃？醋頭家個奶蓋青茶勁正！！！

肯定係中立啦
鬧曱甴肯定係鬧地下嗰啲
鬧暴徒都幾中肯
鬧人搞事肯定係鬧緊政府

佢杯芝士榴連好足料 個次飲完幾乎懷疑自己會爆血管

唔使叫我比證據啦
你有興趣自己去問下佢老母未有黃店呢個概念之前講嗰啲乜

再重申一次
我完全冇任何意欲去定咩人係黃 你覺得佢係又得你覺得佢唔係都得 但係事實就係要面對 而唔係乜嘢都當睇唔到見唔到

鍾意嘅就繼續幫襯 介懷嘅咪唔好去囉

一上去個page就見到平到咁真係去飲下

而家叫你幫襯佢呀媽咩？個女黃到金喎 同路人都要死全家？

3點先開

黃咪黃囉 特咩別黃

正炒飯都好飽 加多條鰻魚食到嘔

未有黃店呢個概念之前？你都幾好笑喎講到咁耐之前 咁多寶2014講過啲咩呀？

你一早講最後個句咪相安無事囉 係要搵架黎丟

旯旮好正

識人喺aello返
有2個mk妹成日食完煙又繼續整
有時啲煙灰仲會係啲杯到
不過唔知而家佢哋仲有冇做

其實你閱讀理解係咪有問題
我係呢個post講過樣野

1. 有人唔鍾意小息時間我明白，因為佢同隔離嗰間舖頭嘅關係
2. 有人表示佢媽媽係中立，我反駁
3. 有人表示多寶連文宣都唔敢貼，我表示上次見到仲有而且我仲攞咗幾張揮春

以上呢三點同佢死唔死全家或者幫唔幫襯佢有啲咩關係

繁殖有你屌埋shisha

咁我梗係講緊係反送中運動開始後，黃店興起前啦
邊個搵架黎丟？你？

教育路間神啲牛好撚好食唔使出咁遠去食堅石燒

Btw冇人講雞煲棧

頂你，講到我好肚餓，即刻去

巴打係咪唔識中文

呢間真心平靚正

啱啊 繼續分高低鬥黃啦下

舊牛扒大撚到仆街
$99
做gym後必食

唔好鬥黃住 咁邊間炸饅頭最好食 收工肚餓了

今日去多寶，聽日去小息！睇吓邊間啱自己口味

南香雞飯唔掂啦
叫個蝦麵難食又求其
全部都係豬肉條質滿碗嘢，話明蝦麵但得一隻仲要細細隻
最戇鳩係唔知點解落麵加埋米粉，係咪啲麵成本貴呀？
食到一半頂唔順埋單走，好似比人撚化咁，咁求其整嘅嘢都拎得出嚟賣？！
當你食過正宗馬拉蝦麵你會睇唔起碗嘢

勁大塊 好癲
細食嘅人 一個牛肉包+一塊蘿蔔糕夠一餐飽

依間嘢真係童年回憶, 細個放學打完機返屋企路過都時不時買啲嘢咬

有麪有米粉係咪即係摻摻？

B仔搬咗舖之後生意都大減啦

好運來=小息時間

*6月之前已經發生既事*
小息時間專登賣同多寶同一款既燒賣/魚蛋
然後賣平幾蚊

咁唔係 惡意挑釁 頂爛市係咩

所以我知道左之後冇幫襯過小息時間

利申：兩間野食都係麻麻地，但多寶勝在有禮貌，同727親眼見到老闆救人，完。

間野真係好唔怕死 左右都係鄉黑藍店黎

個媽咩立場一定關個女事？肥佬黎個仔夠藍啦 又唔見有人批鬥佢？
反正係黃嘅就會幫襯 冇必要查埋人地全家立場 係黃嘅就撐

如果都係叫貨整 邊間都冇分別

合興唔知黃定藍，車仔麵嚟講佢都算最好食嗰批

樓上班人係咪未食過好食既台灣野
真台客同古月聚都非常普通
口味方面古月聚稍好
真台客只係份量取勝

咁既質素都吹奏，你班撚樣真係食開屎。

勤記 水門 都係好撚難食 唔該

炸得好唔好食

咁多寶喺小息時間開咗之後，又跟人賣炸饅頭、炸雞，然後賣平幾蚊，咁唔係惡意挑釁、頂爛市係咩？

賣魚蛋燒賣無專利㗎，周街都抄你咩？

元朗黑社會都特別高質

係咪食開屎？

車仔面之家屌打，完

講緊好食喎

同一款？魚蛋燒賣都係咁嘅樣架啦 點分同一款啊
除非係內部人員先知

好想試

ok

有意見提出可以好聲好氣叫人改善 就咁一句難食 人地點知要改咩喎

啱呀 兩邊都係一鳩樣
但係 先撩者賤
學人賣金龍燒賣學一半又唔學一半，抵鳩你死啦小息時間

成日聽人講大件夾抵食，但都無機會試

下⋯⋯
小息時間都冇賣蒸嘢
點一樣法呀
人哋個page都澄清晒好運來≠小息時間

反而呢我就見到係多部抄晒人哋全個Menu
人哋賣八樣佢就抄足八樣喎！
你係咪真係有了解過㗎？

屌你老母金龍燒賣一食就知啦
你班撚樣唔識食 仲戇鳩鳩以為人哋係內部人員

仲要咩國家菜式都有
同埋各黃店之間嘅關係又好好

打手現型
同埋燒賣魚蛋點樣先算係同一款
即係你入得我唔入得？

屌你係咪盲架，門口車仔檔話就話係好運來租
事實上佢地有份

笑死，唔使叫我比證據都講得出口
你咁講
我話多寶全家係警察都得啦
唔使叫我比證據啦
你有興趣自己去問下佢歷代祖宗有冇人喺衙門做過官差吖笨

腸粉 餃子都好好食！！不過唔順路好少去

屌你班人真係on9
金龍燒賣呀 呀婆都食得出啦 你唔撩鳩人人地點會搞鳩返你

咁肯定係有人請包括我在內咁多個人屈佢啦

the backstreet kitchen，隔離moonmoon都正

屌你你唔係盲 咁係邊隻眼睇到人哋有份呀？
人哋澄清過十次都有
之前係因為做唔住先分租出去

搵方法令自己負擔到租金都唔得？

嘩咁我又真係唔知呀
係咪又人請包括我在內咁多個人幫佢澄清呀咁

小息時間好運來太子女有份，完

應該係 但佢唔知

元朗真係好撚多黃店

屌有名堂咩叫金龍燒賣

食神咩 倚天切屠龍斬 人地薛家燕斬話同游水跑步一樣 做嘅野都係一樣架啦 又唔見你話用同一款油 同一款竹籤？抗議無效

呢間會食到扯旗

燒賣專家 笑撚死人咩

咁就仲痴線
即係你去食黃店
係要求人哋全家祖宗十八代全部同你黃曬
你先可以去支持？

除左某間打手

樓上班傻閪話燒賣隻隻都一樣嘅

你地咪去多寶買一串
再去小息時間買一串

最後再去巴打小食買一串

食完再同我講係唔係一樣啦，低能仔

覺得魚一啲人態度幾差下
放啲嘢落枱都大大力

其他食過嘅都

唔係內部人員但係知有份

低能仔見識少仲係到自high，柒到無眼睇

屌你老母鄉黑喎

其實簡單邏輯咋嘛
我真係唔明
兩間舖頭
一間黃到金
一間開口埋口話自己暗黃
之後日日四圍單單打打同路人⋯
你會幫邊間？

我就係因為睇到呢一點先出聲，唔係我理得佢哋邊個先係燒賣專家定蝦餃大王咩，痴9線

凡直友里唔係黃

凡直友里唔係黃

凡直友里唔係黃

係咩 冇聽過

笑料，一早係tg比人爆晒出嚟啦
乜柒都唔知戇鳩鳩咁就行埋一邊啦

老友 你講到實牙實齒咁 又好似好清楚人地嘅野咁 朋友？親戚？

原來唔係我咁覺得...
上刺身可以碟刺身背住啲人

咁你唔好睇蘋果唔好睇燒山 都係個句 分化撚五毛死全家 完

你講緊邊間

哇好大嘅官威呀包大人 有幾唔一樣呀阿食家 形容下比我呢啲井底蛙聽下

五毛狗 block

依家轉咗
好後悔冇食多幾次

水門雞
Sora Cafe
米米食 (炒飯）
zeppelin 熱狗
忠輝燒味

我嗰時以為自己做錯左啲乜嘢
心諗我已經好聽話冇加單

不過都好唔明點解唔可以加單

起左你底啦五毛 食屎啦

凡直黃？

唔啱聽就五毛
接受到鄉黑咪繼續去
你有你去小息
我有我去多寶

利申 呢排兩間都冇食，去巴打

睇下你啲分化post就知喇弱智

米米食大份到可以分兩餐食
夜晚買 留一半第二日lunch食

你呢d平時食開屎既食屎狗分唔到都正常既，柒夠就搵窿捐啦

唔啱聽就分化架啦，唔啱聽就打手
所以幾個月都咁失敗囉

你哋啲人講啲嘢全部都冇證冇據嘅
當請教下細佬
點解佢哋係鄉黑呢，真心想知

同埋，鄉黑個女唔可以係黃？
財政唔可以獨立？
政治理念唔可以唔同？
即係你認為做得鄉黑個女
走出嚟做生意啲錢就要比番晒老母？

唔係呀唔好誤會呀
只係通常只有打手
講說話先會好似你咁冇理據

多寶成間舖都係文宣喎！仲要有罷工

我鍾意羅東

朗屏宵夜檔係黃定籃？

竟然冇旮旯

蝦麵未食過唔comment，但喇沙真心好食

多寶d金龍燒賣好食在 d豉油係唧上去 豉油有多就會離開舊燒賣 相反出面好多鋪頭都係用兜裝住 豉油會浸住d燒賣 所以食落去舊燒賣會太濕
有無同好

做乜鳩成班人喺度互屌

Woodsage都好好食

收皮啦凡直

利申次次都食雞球撈粗

啱啱先食完時時食，醉雞米

留名

杯咖啡珍珠正到
我飲開齋啡好怕啲咖啡有奶，都照啪咗成杯

食過60間元朗黃店，個人推介：

正餐：
Woodsage，勤記， 泰Yummy，Bro3Food，丼家和食，1523釗級廚房，小松鼠，麵屋隱，真台客，亞玉冰室，阿叔泰麵，老馮茶居，彩，水門泰式海南雞，有得餃，大阪日本料理，羅東肉火庚番，Zeppelin Hot Dog
小食：
ChillChew小息時間，The Basic，麴町道場，上海美食，肥仔黎
甜品：
Heredessert，旮旯，金糖滿屋，法國小屋
飲品：
Accro Coffee，清玉， 茶理史，Leisure，Sora Cafe，Beanlab好豆製研究所，One third

點解呢間啲包、鍋貼、蔥油餅、蘿蔔糕...全部king size
飽到上心口

講起就好想食喇

Here 個麻糬窩夫真係無得彈，仲有個Bailey’s 心太軟，好好味啊～～～

下午茶炸雞脾唔錯

阿叔泰麵必食

凡直唔係黃啦

醋頭家
南香雞咖央
勤記威靈頓

凡直友里個老闆以前係狗黎
藍到發黑唔好再去食啦

老闆以前係狗黎藍到發黑

發覺古月聚無乜人識 去親都全唔滿
老闆係台灣人 唔使驚唔正宗 好有台味

點解真係咁多人話凡直有里係黃

元朗最好食嘅雞煲

佢啲刺身呀丼飯嗰啲真係麻麻地
去丼家和食仲好啦
啲料靚啲真係差好遠

中意食燒賣嘅一定食得出金龍魚肉燒賣囉btw過兩條街泰洋星都係金龍入貨又係黃，個辣椒油仲正啲

佢係寫蝦麵
你下次可以試吓
總之就垃圾

第一句回翻比你

仲有卥家食親都見到老闆娘上lihkg

夏捌月 稚 都幾好食

下 多寶痴灑文宣㗎啵

咁你講d好食嘅介紹下囉食家

魚一呢

啱啱開嗰陣好食啲

老闆娘say個hi啊

個雞球好撚正，又大粒

屌
嗰間係漁一
黃嘅係魚一

夏捌月 丼家 魚一 二悅 神

唔知可以喺依個post見到幾多連登美食家呢

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

我外賣成日都好快出同屋企人加埋叫過10次以上

夏捌月屋企人飯堂黎

食過玉龍樓大阪
好大件

佢啲餸真係好屋企味

無人講嘉兵衛？

彩 有得餃 時時食

天水圍漢堡佬

ok呀，你順便講下有邊間係好食嘅臺灣菜黃店

飛揚潮洲打冷都正

有得餃
醋頭家
古月聚
小松鼠
旮旯
阿叔船麵

次次實有啲柒頭出黎要人全家都係黃先得
諗諗下元朗食group個admin都俾盡在元朗爆佢老豆係藍，所以個admin都一定唔係黃

泰豪燒無講人

有次見佢無乜人排 入去同屋企人鋸左個排
個餐湯超足料

唔可以架一個藍/鄉黑全部都係
圍村都唔可以有手足

大啡菇牛肉堡 食到變肥仔

佢舊手打漢堡痴撚線

講開，嘉兵衛雖然有啲貴，但係家庭式日本野咁好正，尤其個湯

大滾友呢

勤記,我既恩物

蝦堡個蝦排都好痴線 勁厚勁彈牙
不過我會了走個菠蘿

仲有蜜糖芥末薯條

果條街三間都咁爆

但唔知點解Foodpanda叫唔到
次次去買都好遠

焗雞都正番茄汁

C3黃還黃，但成日唔開門點搞

你係咪有份買斷啲威靈頓

屌 原來唔係黃 印象中有米豬連

元朗國

我成日都用foodpanda叫喎
不過佢真係好撚多foodpanda單
捕住佢開門即刻叫都等成個鐘

2間水門雞都正

又新街間水門 外賣時啲飯香到小巴啲人望住曬

篤篤車都好正

我開頭都仲係foodpanda搵到間野
到依家直情成間餐廳搵唔到

匡樂老世係邊個咩樣？
成日食都唔知
淨係知有兩個後生，後生有時出黎有時喺廚房，一個老既喺廚房

好鍾意加洋蔥汁

Sor9你係絲打就留返啖比你

我plan咗聽晚食

佢個辣魚蛋辣到仆街

巴打我都係⋯⋯
由佢開門冇耐就落單，等到入面有客，轉埋第二批客，我個餐都未出

富臨food court 不了

開咗冇耐去食，食物賣相好好，而且好香，但食落冇味
想知係咪我咁啱唔夠味

旮旯 (平時已經排到仆街

黃架 支持下啦收工經過幾日拍哂烏蠅

夜啲去囉

食過好抵食

巴打小食都有炸饅頭
Btw,唔明點解會有人覺得凡直友里係黃？無表過態又無貼文宣我唔知佢老闆嗰啲嘢啦 但元朗咁多黃店都唔會揀佢先啦

肯定無啦
老闆係狗黎點會比你痴米豬連

釗級廚房勁正

巴打個鹽酥雞必食
仲有zepplin熱狗 亞玉豆腐花

辣到飛起 但好正

我唔會去陰某論咁諗
但我覺得係因為間野無表過態，睇落又唔似係啲咩大集團經營既，然後開始有人誤會，一傳十十傳八咪以為係黃

btw突然好想食炸饅頭

滿記冰室 早餐常餐都好食

Leisure

accro coffee

1987 Kitchen

屌我都係唔知邊度聽過凡直係黃仲食左一次

彩1987kitchen水門雞麵屋隱

彩係沾麵

仲有千色掬丁

章魚燒好食

唔知點解佢一直上唔到藍店list

大家去幫襯下Rosemary Kitchen吖
喺富來商場朗屏西鐵底食西餐
細鋪仔得幾張檯
而家因為疫情停業一個禮拜
平時都已經唔係好多客
但啲食物真係大食夾抵件,味道唔差
同老闆娘傾過偈，佢同阿仔大廚真心黃

ps: 曾推出廿蚊lunch學生餐包野飲

神 好正包湯包沙律

屌佢老母 扮黃厄9我

點扮黃好想知

茶仔都要呢D價喇
我只食過早餐，$40差唔多啦

backstreet同二悅
呢兩間都好食

冇人講「神」

大把人講

真台客炸雞排飯

篤篤車係黃？ 咁我車仔麵有著落

唔可以漏古月聚

push

痴撚線繼續屈la
小息時間話隔離檔野佢地無份你又唔撚信！無證無據又屈9人鄉黑！一味就唱9人 你係咁撚知情就拎d證據出黎睇下la

相都無張！我淨係見到多寶而家仲抄撚哂小息d menu, 小息就無賣蒸野，仲要無主動屌過多寶咁做，你老味一句先撩者賤就乜都無問題，公平咩？？？

Accro Coffee
御麵
滔滔就......

下！？小曼谷，係咪教育路個間？
唔記得上年定前年食過一次
難食到。。。 永無回頭

炸野我幫襯巴打
轉寶只食雞蛋仔，小息時間唔知點解見到門面唔太想幫襯

神 成日食 最抵屌78蚊有塊牛扒加湯飯沙津任屌

好抵食呀

係呀，間野唔係開左好耐已經好受歡迎有啲名氣，唔係本區既人入黎元朗都會選擇試下佢

新北江嗰堆又係正到傻

我都係點解會咁

天天燒鵝

仲有阿叔泰麵！
好豆製研究所

搬完，加上藍，真係少撚咗好多人！希望香港人堅持，咪撚幫襯及黑

小息時間同鄉黑大纜扯唔埋喎，見佢哋一路都有表態，夾硬鬥有咩作用唧
反正經過口㾗就支持下，當俾錢買個文宣當眼位都好

舊b仔仲係咁多人幫襯
食野唔鐘意講政治嗰啲港豬

點都會揀番表過態嘅先

好奇怪 讚親小息都會有堆人衝埋黎讚多寶踩小息 讚巴打又唔會

不過比較鐘意食巴打 長毛老細好型

下係真唔係 前排食完 之前見黃藍map都有佢

魚一啲魚生渣ga

利伸淨係食過一次

唔知喎我都係上網睇人講先話好似係黃
但個廚係舊同學

和你eat同和你pay都無佢份喎

深夜時段 係時候落街食滔滔啦

利申：岩岩揸車出去買外賣

咁少人講嘉兵衛，個湯好正，好日式家庭感覺
cafe 就 Sora Leisure Accro
古月聚，連電視播嘅都係台灣嘅台

繼續支持黃店
謝絕黃鬥黃
好食就叫多啲朋友幫襯
唔好食就自行轉場
就算黃店但老世/廚師唔爭氣都幫唔落

希望連登繼續呢種風氣
其他區要一齊爭首都啊
1001左樓主唔該開新post繼續討論

唔係想攻擊同路人
不過唔知係咪我不嬲唔太好台灣野
覺得食麵好淡，上次食左個鹽酥雞麵
雞幾好食不過麵麻麻地
想比多次機會，有冇其他野推薦

時時食：醉雞米線、咸雞飯、豬扒飯

肥仔黎：鹽水雞

三多執左一排啦

水門同魚一都好多人叫外賣，不過魚一等好耐...

有冇茶記推介

公平咩入元朗咁撚遠叫我呢D 新界南嘅點玩

岩岩食完魚一 又平又好食

我哋有鄉黑

用緊neoguidehk,
次次睇地圖都羡慕元朗咁細有咁多野食,
有拉麵,台式野食,扒,高質咖啡
btw,元朗多鄉黑

真心覺得係元朗國開黃店而又冇比鄉黑搞好勁 加油呀

伽藍我friend開

生蠔同啲扒都好Q正

呢間荃灣分店都好好食

L1阿根廷紅蝦好正

二悅冇人提

終於有人講

聽到都想去元朗食

食過幾次古月聚 覺得啲雞燶咗啲 肉燥幾好食

食在元朗建制啲人開架

除非一邊食煙一邊整，否則唔會有煙灰

各位應該未食過新開果間糖水鋪
碗糖水暖既
龜苓膏當仙草
支持黃店但唔該整好少少丫

不嬲唔好食，我覺得衰過龍門

同老闆講聲 啲野好正 加油

Accro成百幾蚊杯咖啡你哋都咁捨得飲
去過一次就冇去，你話百幾蚊甚至過千蚊食個飯都冇所謂
起碼會飽醫到肚，而且食嘢有質感有口感味道豐富
好食嘅餐廳你食完一世會記得，嘢飲做唔到呢啲感覺，咖啡細細杯飲完一陣咪屙翻出嚟
飲品上限比盡50

話晒都世界冠軍 咖啡呢啲嘢不嬲high class啲㗎啦同埋一杯好似先幾廿蚊

多謝啲藍絲打手推post

多寶小息瘋狂互屌

btw點解凡直唔係黃既?
印象中好似地圖tag過係黃?
好彩冇食過

元朗國拎唔倒入境證食唔倒

忠輝食左好多年

冠軍嗰啲咪百幾蚊囉
我揀咗杯70幾算，好似已經係最平嗰批

元朗食魚一 船麵 水門好出名唔駛講

天水圍有榮少同麗江
咁多年都係食呀姐

普通latte mocha嗰啲40有找喎
況且非繁忙時段可以任坐+無限wifi已經贏咗
btw好奇問巴打諗住世界冠軍啡可以50蚊？

喺啲杯隔離食點會冇佢地自己都話有

我覺得撈麵個汁有D甜，唔太啱我口味，鍾意雞球炸菜米線

彩拉麵

嗰條行真係由平到貴少少都有得揀

我睇相有個滑蛋雞肉丸之類嘅好想試，但之前幾次去個menu都已經冇左

又鬥黃

黃店茶記黎講我覺得質素喺光榮同龍門之間但係都穩定同好食過龍門，同埋幾足料都冇咁唔抵，啲野食個量都叫多，I mean唔只個飯/麵底，係啲肉都多

我印象中啱啱開未俾人標做黃店嗰陣係有個mk妹成日返，但而家去又好似唔多覺眼，而家嗰個女仔個樣係pure啲咁，唔知係咪都係同一班女

上兩次食都等左超耐

講好味又鬥黃 你使唔使讀多幾年中文

我唔係講緊你呀

我講緊上面多寶同埋小息時間呀

又喺度鬥黃,樂此不疲

我梗係睇得出樓主係講緊 啲嘢好食啦
下面啲人係咁鬥黃

咁其實唔識飲嘅咪叫返普通咖啡咪得
睇佢地啲世界賽成績有咁嘅價係正常架喎
照你咁講法，點解靚陳皮要咁貴，點解靚茶餅要咁貴，全部都唔飽肚

佢應該係指大排檔果個PAGE

實有班人衝出黎話只要有屋企人係藍/鄉黑佢竟唔可以係黃

認真 食過一次牛肉麵
唔覺好食

大把手足老豆都係藍絲啦 我屌

呢個大排檔page就亞玉同水門玩分裂

新蒲崗唔服做埋外賣圈

沾麵

沙嗲牛好撚多牛肉

跟住竟然仲有人討論話好唔好賺藍絲錢
屌你做生意㗎 係黃色經濟圈呀
吸到外人水梗係好啦, 唔通 不食周栗 呀

黃色義工圈

黃店門欖愈來愈高
早幾日MILMIL公佈左ZTORE有得賣廁紙，即時比人屌到化

其實唔係應該賺埋藍果邊既錢去support返黃圈咩？

咪係囉
MILMIL早幾日比人屌到仆街
我都唔知做乜撚

大撚把KOL 講過曬唔使鬥黃㗎, 學杜汶澤話齋
係要疊馬呀

南香雞飯同肥仔海南雞

我都呆撚左，成班即刻屌話：士多藍架，我而家對佢係咪黃有保留
痴閪線

又新街有間新開既西餐黃店
食過ok

而家開黃店就快要查三代
2020年新開果D更加唔洗諗，因為上年6月冇表態

每次行去又新街想試新野，但次次總係都係去左醋頭家同有得餃

蕃茄豬肉餃真係好好食

間野好似叫肆悅
可以試下
我又係次次去親又新街都會去醋頭家
上左癮咁

醋頭家個死人奶蓋好正

根本黃色經濟圈要參考基督宗教
係要因信稱義呀
只要而家有人誠心 做黃店, 一樣要吸佢入圈呀

其實我會 配票
去到附近見到邊間比較少人去,我做就會去嗰度

巴打好有心支持黃店

總之係黃我就去
以前買酒都會去其他酒舖, 而家會去盛酌屋

要黃色經濟圈做大, 一定要學基督宗教
你自己可以選擇去邊間多d, 但唔好阻止人哋入圈
亦都唔好鬥邊個歷史長 先至計係唔係黃圈, 我講到個例子新啲極端啲, 唔係721呀, 如果有人因為321 警暴 而誠心悔改, 我哋都要接納佢做黃圈

話時話, 元朗好似冇韓國嘢係黃

錦田有咩黃店推介
成日都係食帶記、KokKok同Cohee

支持

1523啲burger好好食
有冇人食過

真係完全無人識
啲香腸好撚正

小松鼠都幾好
雖然我唔係幾分到兩間
行開附近突然想食西餐就揀間少人啲嘅

按而家班人批鬥既思維，同個藍業主租既黃店都唔可以去食

有無邊間賣炸雞/壽司 ？？

炸雞粒就有巴打小食

OK啦呢間
幫襯好多次味道還可以
想試吓新野

其實元朗有冇黃pizza

Same question

有間叫幸福既都好撚正
做街坊生意, 個巧多事

幸福小廚

"金糖滿屋再見了"

第一個聽到D個消息係來自街坊
當時我心諗係咪有咩誤會係咪聽錯呢...🥺
明明之前食過幾次見到生意都唔錯
點知同一日金糖滿屋將消息向腦細們公佈
我先知道原來係真😭
不過自從"無汗病"黎咗之後正苦攬炒
問題就開始出現了😓

金糖滿屋係一間樂於助人嘅良心店💛
我成日都講我唔會主動要求腦細參與任何行動
好多食店都係睇到Group入面嘅Post
先會主動聯絡我想一齊參與
而金糖滿屋就係其中一間🤗

聽說最快可能四月完結就會唔做
最遲會都只會去到五月
如果大家仲想食就記得去食多D喇🙏

雖然金糖滿屋要離開的確可惜
不過張屯元天米豬證就請你哋好好保管🐽
留待日後返嚟元朗再重新貼上💪

已獲授權發佈🙏
店名：金糖滿屋甜品Golden Sweet House Dessert
地址：元朗建業街98號滿利大廈地下G號舖

屯元天良心食店地圖 /

#屯元天良心食店地圖 — 在金糖滿屋甜品Golden Sweet House Dessert

仲想話點解冇人提過古月聚，認真超級好食
個魯肉飯正到

仲有播台灣新聞台

牛肉麵，次次湯都飲埋

YES

成日播國歌

真係希望多d人識佢地啦，真係高質良心好食既黃店

Basic要等九個字都成村人排隊
好有心

唔洗刻意比較
兩邊都支持
去小息時間食炸菇 多寶食魚蛋燒賣格仔餅

食個早餐飽到兩三點

我記得之前見過有人話雲貴風係黃 但係搵唔返

係，差韓燒就齊

Bro 3 food，勤記附近

堅韓燒去元朗開番間就齊

花生糖係藍定黃？

係屯門食過一次 服務態度差到爆

一張台兩個爐 叫左好耐先有人過黎換 換完即走 都未叫得切佢換埋另一個
叫返佢返黎 即刻西鳩哂面咁

仲有 我第一次食任食食到要自己捧住啲碟 完全無人收碟
講緊既係個時間野坐得一半人都冇既時候

揮極手都好似當我地透明咁

我唔知係咪個晚咁岩成間員工都心情差

不過回頭就不了

不過想問清楚雞地天王冰室係咪黃

阿玉午市d 飯餐成日唔夠熱
想支持茶記我推介水車館街間滿記冰室
深黃到門口痴住唔招呼內地人野食都好食抵食夠熱

古月大件夾抵食

其奧黃

好掛住香蕉仔
究竟香港地仲有邊度有得賣香蕉煎餅？

聽frd講戴黑口罩（肺炎前

元朗除左leisure同one third
仲有無黃既all day breakfast

勤記

煎餃子

任食沙律
個飯勁落味粉

生煎包 糯米卷

咁又唔係咁講既

打紅企工出紅企糧
洗錢洗落黃店到
咁都可以係手足呀

食開咩茶記咁巴炮

咁有咩好食？等左你一日都講唔出
大家樂啊？定美心啊食神

依家幫襯黃店都要睇埋個老闆個老母立場先得？

Sora?

就嚟難過考cia

咸左少少

麵屋隱
嘉兵衛
魚一 無得輸

所以返工返中資係絕對讚成
大陸都要賺外國錢啦
淨係賺中國人嘅錢啲錢滾黎滾去都係果度
所以黃色經濟圈打中資工賺完用落黃店
黃店再用佢地間舖同名氣幫手足
好似黃店之前有手足整嘅匙扣同其他野賣
我都會幫襯
但無啦啦係條街見人賣而啲野，你都唔知係唔係呃人所以唔幫襯

勤記個價錢同佢份量&味道唔成正比
我覺得非常好喎
水門我就覺得普通，唔係難食

唔知師兄你有咩好推介？

想試
但今日要等好耐
都係遲下閒日去

仲有時時食都正

水門+清玉好好食好好飲

冬瓜仙草有台灣飲既感覺

海南雞水準正常，油飯ok香，有香矛香味，個燒牛肉好正
唔un又有肉香

勝利牛丸啲牛丸以前真係好食, 但嘉麗園不了

麵屋隱我覺得個湯底好油

屌你老母 真台客
前幾日去食嘢單都未撚落 仲睇緊餐牌就扔張單（Bill)落我檯面
我：我未落單呀

之後叫撚左碗野 點知佢上左另一碗 我屌咩 你得2-3檯客都可以上錯 on99

跟著叫左個台式香腸$36，佢拎黎出嚟，得一條腸，切開咗幾舊，咁就$36，好野

煮好西係要時間

水門正正常常啦，海南雞都係南香雞飯同肥仔正，不過唔係泰式

真台客同古月聚都正正常常啦，台灣野好食真係程班長，不過唔係元朗

十幾蚊三個包，飽到傻

我買過生蠔、韓牛，斧頭扒

我好耐之前食過兩次，第一次都仲ok，第二次我覺得係難食，個蛋餅同蚵仔煎真係唔掂，仲要唔平

元朗黃店真心多
又新街水門雞食過幾次,牛好食,不過我次次食完個雞汁之後都勁口渴
Aello寫明少甜,茶味唔錯,不過真係好多人排,飲過2次就無再排
多寶由中學食到依家,睇住舊鋪老細同佢阿媽一齊做,到新鋪老婆仔女出黎幫手最鐘意佢夠人情味,有次同個fd去篤魚蛋,講笑咁話好肚餓,老細吉多粒比我
真台客啱啱開都好高質,不過過左一排再去就野食差左少少,依家都少去食
最近食得最多係巴打個泡菜豬肉飯

其實要飽肚，米米食係一個非常唔錯既選擇
$50一盒飯份量多到夠我食兩餐
個飯仲要炒得夠乾身，不過呢間堂食得3個位，一定要外賣啦

識野

利申： 見證住佢係怡豐樓下開串燒檔做起

我果日食完都覺得無味
你不是孤單的

神 個外賣定食$58 勁足料，尤其個羅宋湯好飲又多牛肉

好中意佢哋個大腸，夾住啲蔥食

肉燥無理由會酸㗎喎
食過兩次，都係大路肉燥帶少少甜咁嘅味，不過係淡過其他臺式料理店嘅肉燥。

冇米線係黃？

咁我去試多次

之前去台灣竟然連肉燥/魯肉飯都唔記得食
而家好想食返夠本

有得餃條街隔離間蕃茄濃湯專門店都做埋黃店
早幾日都冇見到文宣，今日貼滿哂

八月一號有參與擺工
電視長期淨係播viutv

高質

元朗廣場後面間巴打小食d鹽酥雞好撚正

真！元朗黃店好高質～

我都見到 因信稱義

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

邊間壽司/刺身 好食
黎緊遠征元朗